<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Moises Mendoza</title>
    <link>https://github.com/MoisesMendozaS01/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Moises Mendoza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/MoisesMendozaS01/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://github.com/MoisesMendozaS01/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/MoisesMendozaS01/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola! Quiero contarte todo lo que he aprendido en este camino:
 Python. L칩gica de Programaci칩n. Linea de comandos. Gity Github. Html. Css. JavaScript Node JS  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollador de software</title>
      <link>https://github.com/MoisesMendozaS01/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/MoisesMendozaS01/posts/intro/</guid>
      <description>!Hola춰
Para mi la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente:
 Respeto Confianza Honestidad Dedicaci칩n Puntualidad  Esto es muy importante para mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://github.com/MoisesMendozaS01/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/MoisesMendozaS01/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Mi nombre es Mois칠s Mendoza, tengo 24 a침os y estoy terminando la carrera de ingenier칤a electr칩nica en el tecnol칩gico de Morelia.
 Actualmente, estoy buscando donde realizar mis pr치cticas profesionales.
En los 칰ltimos semestres conoc칤 un poco mas acerca del desarrollo de aplicaciones moviles, quede fascinado, es por ello que desde que vi la oportunidad que era Launch X para mi desarrollo, decidi embarcarme a este viaje, del cual estoy muy contento.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
